有英國媒體想寫有關英藉香港警察濫權的報導

《突發》【有英國媒體想寫有關英藉香港警察濫權的報導】請廣傳

現尋求有關英藉香港警察濫權、暴力對抗示威者、不當使用武器的證據，包括相片、影片或受訪者等等。

特別是證據證明英藉香港警察指示使用的武器。

如果有任何幫到手的地方、請inbox聯絡Richard Scotford

傳送門：

推

自推

pish

果兩個鬼佬？

係

push

Push

PUSH

推下

Rupert Dover

推！！！！

推到佢地全家取消英藉返大灣區

屌

Pish

推到佢地英國都無得番

推爆佢！

做大灣區人啦你哋

加埋醫院私隱啊！

胡志偉算唔算勇武？ 有片

條鬼佬order射立法會議員

警隊內部而家點 好想知

推到冇長糧返唔到英國

Push you